求救 想清/整合信用卡卡數

有10萬卡數 月入 17K 想供 18個月
可以點整合

另外搵左呢D私人貸款可唔可信 只係500息＋1000
當中有伏？

伏硬

WeLand 但我睇唔到伏位。。。

想知點轆先可以爭人咁多錢？

賭博:-(

佢話500-1000

到批俾你通常都係40-50% 年利率

Btw 點可以17k 人工 簽到100k 卡數

下年加人工 + 轉工 齊頭搵2萬
樓主輕鬆還啦 唔洗搞咁多野 拖到下年年頭先搞啦

6張卡

不如去銀行問下啦，應該點都好過你搵財仔

weland財仔黎
搵發薪銀行就搞掂
同埋建議你借現金貸款唔好借結餘轉戶/清數
一般現金貸款個program息口比同tu同銀碼期數既平
同埋外債比率係入息21倍
你得十萬外債 所以係借到10萬現金黎找
當你啲咭無碌7成credit limit
tu大約c-d仔 月平息0.25左右可以考慮

Ok thx

借現金貸款 你估樓主會唔會拎d 錢去賭 諗住贏番？

結餘轉戶起碼銀行會叫佢cut 晒d card

不過貴息好多

唔太明 現金貸款同結餘轉戶/清數分別

我諗樓主係咪有遲還卡數？
所以TU 其實好差?

未開始還。。上個月既數

結餘轉戶 咪銀行幫你找d 卡數
但你要cut 晒所有卡

現金貸款 咪俾舊錢你自己鍾意點用咪點用

明白 但兩者息分別差幾多

應該問邊樣抵D

咁一定係現金貸款平息d
但息口都係睇你TU?

問題係你申請現金貸款 會唔會拎d 錢去搏去賭

會嘅玩下手輸多十皮

變到爭20萬街數

APR 幾多?

唔會啦 睇透左 我用Credit check CHECK 左今個月TU 係C 3291
如果銀行大約會收我幾多息？供18個月

我唔係做財務ga
答唔到你
有個post 係尖頭人開
你可以問下佢
tu C 應該借到現金貸款

希望你還完之後生生性性啦
唔想係到再見到你開post 話差幾多錢

借p loan 月平0.13-0.15先好借「< TU A B grade>

正常0.18 apr 4-5

有幾張卡，有無得咁玩其實：
碌其他無DEBT 去還其他
下個月用番其他卡還番上個月個D

你現金套現？
但人地唔係次次批俾你呢

都要睇TU

如果只係十萬卡數，去銀行搞吧啦

WECHAT/PAYME/alipay套出黎

其實一個月還 6000以下做唔做到？ 18個月

去問我頭先介紹俾你個位巴打啦

而家小弟係出糧銀行有個約月薪12倍既LOAN, 想搵低息轉供有冇辦法?
月薪60K, 本金尚欠 720K, 每月供款 17333, 全期利息 189,980 (本金:850000) 約 22.35%

TU 係乜

C

應該得啦
你有60K 月薪 每月供款應該唔吃力
你有無遲還?

信用卡/LOAN 一向月月清

咁應該有
不過邊間低息你要上網搵

有條p Loan 仲有三個月還清
爭緊4萬蚊卡數 三張卡
月入15k
應該點做好

P loan 每月還幾多

3500

有無更好方案?

稅貸得唔得 ? (不過條數唔夠大)
你D 信用卡既額 有冇幾十萬咁大?
通常佢會叫你借左佢 而息唔係高 月平0.13-0.15 APR 2-3 %

有交稅就借tax loan啦

佢俾左咩方案你

咁咪岩 第二個回覆已經估你tu c grade
月平息0.25% 差唔多架喇
你忍到手淨係借舊錢黎咭梗係現金貸款好
唔好on99蝕息
結餘轉戶佢只係開票 / chats幫你找數 再幫你send cut card form
你有心既你自己send都得

稅貸其實幾好
月底先有
6倍月薪實借到

搭單一問 細數一皮野 可以點樣整合 未夠錢還哂

唔想個個月min pay

是旦去間銀行借現金清喇..

BankA10000 卡數

Bankb 3200 卡數

Bankc 10000 卡借貸額

Payme 5000 用咗

Wechat pay未用
Alipay 未用

係咪用後兩者同利用bankc 互相套現
找咗先